話時話, 民陣去左邊？

消失左？

推

核彈都唔割席

Push

死左

出黎又比人話大台 咁你想點

我都唔會割，但見佢地之前林病記招後都會出黎講下野，而家好似無

至少搞集會遊行果d都好似無左咁

個個星期六日都有民間集會遊行
陣間自己搞個又比人話佢地爭生意

日日都有人搞架喎 唔洗一定民陣

民陣講過831會吹大雞

到時留意下先！！！